屌哂你哋班連登仔 今晚中大有個聲援維吾爾族學者嘅集會冇人推

咁重要嘅國際戰線竟然冇人推屌

推

真係唔知
推

掛住做偵探唔做實事

Push

推呢個有乜用？ 地點呢？？

中大人推

推下

咪寫咗lor 中大和聲石

快撚啲啦 人呢